721就算你係勇武義士，都一齊出黎行埋佢

69 100萬
616 200萬
721 ？萬

雖然你可能會覺得人數係拎黎打飛機
對於5大訴求 撼動政權冇咩用
甚至覺得行會浪費埋體力

但今次唔同
比起以往路線短咗好多
發生衝突可能係仲好早要開路嘅位
無人估到d狗係咩心態
更放氣搵黑社會搞事
最好準備 最壞打算！
和理非都需要你地嘅保護

再者人數唔可以示弱
如果回落得太多
變相係向政權跪低

成一個月大家都可能攰
但記住身邊仲有好多香港人一齊加油

體力用左就係用左

當最需要體力時卻已經走唔得快

你有做過前線就知，體力只夠支持半日既劇烈運動

當日又要跑，要抬，推鐵馬等，大量工作

唔好害人啦

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

[721] 成日話宣傳不足，如果話夾錢落Youtube廣告Ad有無人支持？

推

行動派咪行

推撚哂d 721 post 上嚟